XXX冇用架，一定要YYY

我發覺呢運動靜咗其中一個原因就係衰喺呢個論調

「投訴冇用，一定要煲大上訴」

冇錯煲大上訴一定有用過投訴
但同意咗呢個說法好容易就會令人放棄溫和啲、易實行啲嘅投訴，加上煲大上訴難度高，最後會變到冇人做任何野

一個方法未必可行嘅時候，應該要考慮一啲相近可行性嘅野去做，而唔係越級挑戰，令到更少人能夠參與協助

我唔知呢個係咪啲5毛嘅其中一種手法，但希望各位可以思考下自己可以點樣盡力參與呢場反共戰